呢個fan重剪嘅mv真係太好

特別係主歌部分
歌詞同畫面意境襯到冇得彈
艾倫回憶同喊個段真係

好值得推介比多d人睇